[開心一日就夠，繼續上路！]曼聯永不忘記光復香港時代革命終極FF吹水區 [819]

呢兩張取代lin狗la

Halo first derby

想加好多gif但驚俾人屌五分鐘內無開新post，sor9

2:0球攻勢嘅開始
halo卡位真係一流

呢張之後用黎屌球員

我提下姐 唔洗sor

halo出黎幾分鐘, 差唔多下下掂波都係有用

用p+加錢同波圖換telles有無可能

蘇蛇兩回合都搵費sir

ddg開龍門球
個波幾樓幾樓咁高佢一腳踩停個波

如果卡叔係咪唔岩做領隊，好似冇咩火咁

最記得拖舟做皇馬助教個陣重火撚過安76

Halo曼聯legend

哥狗今季已經俾nuno同蘇sir雙殺, 仲有高狗等緊

哥狗都真係俾狼咬左好多次

大家唔好J錯白lin 佢係一定後備料 係因為3中堅有人幫佢執屎炸

一打番雙中堅 一爆就單刀

佢仲要係用背脊卡住後衛攞位黎控波

所以睇落簡單，但其實係唔易

雖然動作睇落無以前貝碧咁瀟洒，但真用性高，打正前做支點必要既技能

承上講返費sir
好多人話佢留d 人唔掂

但summer係會買賣人架
rooney放到3000萬, 木狗攞多幾千萬出黎都有成億
ff咁講, 果陣有一億KDB, kroos, 法比三個黎兩個都仲得la d人係見耶子先唔黎

仲有carrick rvp erva雖然老但根本仲係high class, 加埋全盛ddg

生得唔靚仔真係輸蝕啲

Hello次次幾分鐘出嚟都做到野，射門起碼下下中龍

今季會唔會係佢教練生涯既低潮，之前好少過佢一季輸俾人雙殺，今季仲要多過一隊

因為佢個樣無以前貝碧咁瀟洒
所以動作無以前貝碧咁瀟洒

卡膠一向冷靜比波
可能就係佢教matic fred 先有進步呢

佢做到當年摩想lkk做嘅野 支點 卡位 first touch控波(控得勁好) 第一時間交番俾隊友再騰出空位

條友真係波追人架, 幾分鐘都有波俾到佢, ddg仲要出名長傳鳩

同埋綠木呢d青訓球員 係呢個環境下先有得進步
如果下下要擔大旗好快會變左下一個j仔／lin

咁貝碧的確係瀟洒嗎

真曼 加分

ddg大腳 halo可以一下控定踩停

一兩下就話波追人啫,
下下都係咁唔係一般咁易做得到

關咩事
hea碧控波係一線la
halo 邊有得比

慳少少唔搶麥龜就搞到咁, 今季80m有咩中堅買

0-2不敵曼聯，曼城今季喺英超已經輸咗7場，係哥迪奧拿執教生涯入面聯賽輸波次數最多嘅一季。同時，亦係佢帶隊第2次單季輸足3場畀同一隊波（2場聯賽、1場聯賽盃）。 #MUNMCI

佢呢下用個背脊卡住對手超過一秒去拎位，個下盤穩到呢

your face

食屎狗！！

其實非洲人黎講
halo同bailly算係個樣唔差

你睇下文尼

狗到
bruno問佢攞波
佢特登拋去shaw度

衰啲咁講睇下awb

awb 英人牙, 唔割

究竟點樣先可以將十九幾樓跌落黎既波控到好似痴膠水咁控係隻腳上面？
我見係英超都有好多球員控呢D波一係控到個波唔知飛左去邊之後要用一兩秒去修正，一係就控既時候控空氣

仲要小豆 nani Rafael
根本仲可以玩多兩三年

全靠曼徹斯特火魔法手足，真legend

控波見過最勁都係bbt, henry, mata

呢球mata 難度勁過hea碧果球

諗起佢俾人隔離個陣個D加操片
佢護住個波, 個trainer 係咁推佢 佢都唔郁

夏天就好燒啦, 雖然遲到好過無到

果時曼聯多返d 錢
加上英超通漲
好快牙蛇同木狗都意識到要比1-2億每年
咁我覺得以牙蛇吸引力, 買d 人唔會差過摩狗同so9, 甚至可以壓下價

HALO

LKK

椰子個陣將所有野都改得太快 費sir套野行左廿年
佢一黎就想變晒做自己個套

其實唔難, 狂禁L2+方向就得

睇完halo d控波 盧狗得啖笑

以前有個DDG vs VV 既 this is skill, this is shit
依家有個Halo vs Lkk版

Mata

雲b都幾得意呀

Ddg大腳：
halo：

艾歷臣去到國米踢成點?
之前都有J過佢黎曼, 會唔會係第二個山狗

個波係背向黎都痴到果下勁

LKK尋晚下半場波都傳唔到俾佢

國米淨係識蝦AC

無kdb無辛尼無公司佬無laporte
鏝唔識踢咁
哥狗無一級球員用就收皮

準過打FIFA

仲有一球喺右路對鏝左閘 HALO個波好似黐喺隻腳度咁

型到

Halo最撚正唔係唔止佢控波好，佢最撚正係佢下盤穩，可以卡住後衛拎身位做支點，呢樣野真係伊巴走左之後好少見到

比大家睇下中醫囝點評價lingard

對中下遊破大巴陣一定要用哈囉做G點

heabig

破密集halo打中間好過福馬

隊隊都係咁架啦, 我地無普巴無福咪又係屎咁

有冇巴打想download返琴日場波

講到咁絕

等我都總結一下
1. 廢
2. 垃圾
3. 冇撚用

想呀!! 尋日真係好熱血
可以話係近年數得出少有嘅賽事

屌lin 客氣過何蛇la

我總結下你個總結
1. lan

我地呢到一早屌lin好似個傻仔咁搵波踢
唔撚識走位

幾時都話, 教英超之前一定要入曼區睇幾個po

咁起碼前四

依下係邊球?

JAMES唔傳比BRUNO

何蛇件垃圾，賽前預測錯到九彩都拎出黎講

個波痴到落腳個下
仲要微彈幾cm
都係唔合格
曼區標準

迷lin 入去反駁未

THX CHING

有樣野都值得講下
馬仔而家個老婆幾好 希望令到馬仔真係成熟啲 穩定啲

james右路反擊 唔傳俾空晒既bruno ,窄位自己射

無野撐要用臭蟲論去撐LIN?

一件垃圾, 屌LIN 屌得爽呀,
盲撐LIN 你覺得爽咪繼續撐lo

沖唔到個聯賽杯 有D 可惜

記得開ad block唔click廣告, 等何蛇無哂尊嚴

馬仔有球都係咁 諗起都想屌 般奴心諗：屌你地老母

早啲買bruno有機架, 仆街木狗抵俾燒屋

賠錢比摩狗都4千萬
無錢了

你知唔知咩叫臭蟲論

無講錯
練練下波走去倒立

冇錯 !
吉xxxxx : 中超垃圾前鋒

夏天黎多次應該有辛祖grealish

睇到傻占帶到K角位唔傳落鵝眉月頂俾盤奴後上埋門，而係推去窄位鳩射埋去，有邊個忍得住唔拍櫈？

曼區琴日有兩位會員去左睇live
記得今季火魔完去即刻返香港la

佢兩個好似隨時會打個茄輪咁

後面個師奶嚇到呆左

下季有歐聯就會有可能2簽1
今季中醫曼筆講左財政係開始出現問題先要賣人再買人,
買般奴又斤斤計較

希望會發展到c7+大巴拿咁甜蜜

睇番先發現哈囉好撚投入

如果無贏到
翻更衣室應該踢7佢
上半場咁都唔傳

C7 kaka

依家我曼有冰人ddg 同馬仔般奴兩對hehe

真曼, 睇波最佳位置, 佢就好啦

係，果兩球都抵屌

BW好可愛 真係細路仔咁

因為佢真係細路嚟

我地真係老了....
雖然我響屋企睇都係咁

Martial Bruno 係到格劍慶祝，Gay United

同埋佢好清楚自己個角色
就係出黎接龍門球/後衛清波
背身揹位等人幫

呢排發現馬仔成日笑

呢球睇live 個口形 好似你老母
不過我覺得占射得唔差
反而馬果球 射得好曳 交會好啲

bw 00年9月
綠木 01年10月

兩球bruno周圍都無人睇

諗返起尋晚真係驚俾哥狗破到防
1出馬列c同mendy揾人吊入起就真空
bw俾馬列c angle break完好彩sob都算換得快
bw同awb真係要防呢招

Fred explains how Michael Carrick saved his Manchester United career

可唔可以私補埋米妮，好鍾意依粒仔，碩果僅存青訓出黎仲有Manchester United DNA

提外話 大巴拿琴日玩弄羊格入個球勁到癲

無錯 有空位都要你肯走肯迫先現到位

純粹搞下笑 果下底線過人真係j一世

未見過馬心情咁靚以前同lin p 做隊友諗起都慘

黑人嚟講算靚仔

其實下半場有一下曼城係邊路出波，果球好有威脅，不過史達寧敗家撻左，果球射正既入左8成

賣宗師 山 1415搵番少少錢

這個殺手不太冷血

呢啲真係愛隊球員愛屋及烏先會有加乘 試下AWB打緊利 佢應該會係柒過文尼

曼聯士氣而家咁好 熱刺又落水狗
已經預測到下場會大跌眼鏡失分

有passport 10m
無passport 5m 全部打包俾國米打個7折又點話

我本身講貝碧瀟洒其實只係想講佢控波時動作好輕描淡寫，望落好輕鬆咁，所以俾人感覺好瀟洒
其實同佢個樣無咩關係

摩佬復仇

Matic老婆都成日入場捧場 尋日開場matic拖住個個係自己個仔

係high到都入
ddg都企咗喺度
25寧就係high唔到

其實下半場BW體力下降之後佢唔止一次俾對手fake到失哂位，有一下仲俾簡些路fake到成個人訓低左

bw係想報仇先追住佢

重後生
其實AWB都好後生

真係得少少 希望有20m

如果肯接真係叫佢干daddy

曼聯冇出b仔之前應付傳身後直線真係好弱
阿古個球真係有運
曼城冇左kdb真係好大影響

妹的離開也是愛

個球麥龜都唔到
對正龍門
佢其他比賽應該入左
但為左維持對曼零入球所以撻q

BW 咁細個mark 唔到簡些路ga la, 不過佢好咗唔怯場， 今季都打咗好多場大仗

妹個定位而家好尷尬
一係而家出黎準備鏟草 一係留力歐國盃再走
尋日個陣如果抽bruno出佢反擊未必可以咁快
但見佢po story起碼仲關心隊波
想睇下佢同bruno夾成點

鏝城主牙路已經入咗

其實蘇斯克查都幾夠膽，係曼市打毗，仲要呢場勝負係會直接影響到爭前四，佢都夠膽用BW打正選

呢個352陣用咗好多次啦

awb 個樣好似pepe

今年有加乘

想印返件麥湯
但應該好多人印

Pogba黎左咁耐
其中最撚勁就係打反擊wo
佢d入波 助攻 好多都係佢一下長傳
或者單騎殺上去

好彩之前有落場踢開
係腳軟過1場見對板先出bw既啫
如果馬列c正選落場可能唔同講法
都係要俾多d比賽時間佢

佢最值錢就係轉守為攻
人多打人少
接到波佢靠身體質素殺上去真係萬試萬靈

反而打陣地 佢先會玩波（中圈玩失波）
但好多時都係前面班友唔走位 佢根本無人俾佢傳

想提提大家
其實失一場分已經可能跌到第7
我地無輸
但係爭4 既人都無輸
車仔, 狼隊, 鍚

而家曼差咩位要補強？
翼？

妹妹走之前好想睇幾場bruno+pogba

讓4跟隊讓 爭4又跟隊爭

齊上齊落

手足黎

馬列斯踢左面出牛尾被雲比波都偷埋

不過佢有次插花右腳射過到雲比， 條友練撚埋右腳都有呢招真係幾難mark

分期又得, 賣股集資又得, 搵sponsor 又得, 唔會冇錢野人啦
唔使信哂個中醫講finance野

最撚慘係次次車仔失分時我哋又一齊失分

發掘到Shaw 可以打左中堅真係其中一個今年驚喜
仲直接操返起個態
上幾場打返左閘都生埋

佢D走位真係好撚好J
成日都走到空位

同上年一9樣
上年仲要車阿曼三隊一齊

其實佢會唔會轉16

我季初都想印佢 但驚佢下季轉no

李城跌跌下已經同我地爭5分, 同轟爭兩分
雖然踢少場, 佢地已經4場不勝, 近7場贏1場

呢個堅，梳打到左中堅變相可以開發到至少多一個陣底出黎
而且又可以同時擺梳同BW上場

用咗好多場啦
基本上對強隊3412 梳+BW變咗標配

希望佢見bruno令隊波進步會留低一齊踢

華dee一入唔到波就冇曬計

要轉今年都轉咗
我諗長著都有機 幾襯佢

bruno: 今晚搽定蜜糖等我

今晚又想維拉輸 又想李城輸

狼叫做失左分既

但隊友唔係次次都睇到佢空哂唔俾波佢，當佢同隊友夾熟左，一季雙十甚至雙十五不是夢

到而家重有得差前四 已經值得開心
踏實d睇就爭歐霸拎入場券好過

其實shaw都係得24歲
當年evra 黎曼都已經24歲

awb 琴晚兩下進攻都好sharp 可惜都係差少少

對完熱狗就靠自己生唔生性
得翻李城 sheffield 其餘六場中下遊

兩邊都爭啦
事但一邊死都仲救到😂

咁樣先有紀念價值喎

正如當初朗尼8號一樣
或者福仔19號一樣

係一個見証黎

落河霸住咗
而家空返出嚟可以比佢
始終16號先係近廿年曼聯中場中最有代表性嘅號碼

李城輸啦, 多隊落黎一齊爭仲好

歐霸都唔易踢
Roma , Eintracht , inter Milan , wolves , Bayer 同狼堡

翼衛個體能要求真係好高
多衝刺 自己條底線去到對方條底線
唔敢想像如果awb果個位係dalot 會俾sterling點樣撚

Sob心諗中下遊先難踢

反而對鍚嗰場可能好關鍵

shaw無左未斷腳前爆發力
佢係修同斷腳前 成日單騎爆落底
再斬球不知所謂嘅傳中（呢樣到今日都未進步過 ）

季初未fit果陣就係係咁俾人爆
先會有BW上位機會

但最近路數好左好多 唔靠體能 速度
打防守路數同身位
有球佢睇準機會打橫Zip Mahrez身位幾靚
係咪打完中堅打醒左佢

同埋可以的話我覺得應該搏下Fa Cup 過埋Norwich入到4強就出正選

Cls 睇咗佢咁多年仲係24

Inter真係唔勁
咁多隊最驚係狼隊

兩邊都要爭架啦 爭4個主導權又唔係自己度
望就望歐霸繼續抽靚籤

做三中堅矮嗰個真係幾啱佢
左邊嘅Walker
南閘真係要諗諗佢

唔想又打鄰居同軌
今季打左四次同三次

上年又係呢個時候反cup 完PSG J到上天
之後對妓輸波之後就一沉不起

不過上年就真係chur 盡左,季尾無力
今年就暫時未見呢個情況希望 Fred頂到尾
幾個位唔好傷例如蜜瓜/馬/Bruno

似會打錫菲同阿狗是但1隊 決賽先黎鏝

所以AWB其實係咪已經有成為世界級右閘/右翼位既條件

佢體能好，防守好，，速度又唔慢，進攻持續進步緊

兩隊都私家雞

打多幾次
對家都熟路

16-17歲係修打正選啦

梳其實唔算矮架啦
都有1米85

我曼已經俾左條最佳防線英撚
awb turtle shaw bw

仲有一袋

左中堅唔使上去助攻, 多咗體力自然防守好咗
之前左中堅唔使上去助攻, 專心番後多咗體力 自然防守好咗

之前瞻前顧後 跑上跑落 梗係會比較多甩漏

轉都無所謂㗎
儲開波衫就知

話時話
記得費sir時代好似唔比人咁樣鏟華慶祝?
仲有空翻都唔比

青年軍只可以著黑色boot!
剪Beckham 個雞冠頭
不過後期都無咁嚴
Nani 都係長期後空翻

睇唔出

99年蘇sir 絕殺咪鏟草

個手臂粗左好多

但梳都算上得密

爛車聯賽仲要對: 錫 利 狼
狼: 阿仙奴 錫 拖肥 車
錫: 熱狗 狼 車 李 拖肥 我曼
我曼: 熱狗 李 錫

仲有要青年軍幫一隊洗鞋
不過唔同年代, 佢man management 咁好, 比佢教而家D後生應該唔會咁癲

主場vs 錫好關鍵

我哋對錫重要無甸軒

果時唔知係邊度睇左篇鳩文（好似係新浪）屈鳩蘇斯克查既職業生涯中黎期點解膝頭成日傷係因為果下絕殺剷草慶祝

錫菲聯場場6分波

完全同意

車堆傷兵出返黎未先

應該計埋李城

真心講句 英超尾十場無邊隊易踢架啦
星期六般茅同西咸護級踢到上哂力
最驚輸比西咸

屌，我都睇過

西咸踢到好廢喎

李全部硬嘢: 拖肥 阿仙奴 錫 熱狗 我曼

進攻如果可以打到TAA一半已經係世界級

呢排adblock youtube唔太work
成日click完片要refresh一次先睇到片

錫個賽程似會爆 場場6分波

埋門一腳爭啲
其餘時間同阿狗55波 踢得唔算差

望前4拉埋李城落黎多個位爭
再望鏝真係無左個位
再或者搏歐霸

路就仲有....前題係自己踢得好先
點樣將Pogba 夾返入隊 做得好唔好可能好關鍵
夾得好直頭可以搏下杯,但搞得差/佢未夠態到時又多野煩

post頭做咩無左梁凱晴

睇賽程冇乜意思

曼聯對下遊隊仲驚

兩隊都勁差 阿狗柒下柒下又執3分

呢隊除非自己柒 如果唔係正正常常應該冇事 你睇下佢地禮拜六對阿仙奴 好多chance餵到埋口都嘔返出嚟

馬迪續左約？

9成西波

李城個勢都落硬 比佢過到今晚維拉之後都應該繼續會失分 成班友chur死晒

原來當年蘇斯克查都試過玩熱情飛剷

我覺得佢唔踢嫁啦

尋晚啲老鬼波

無左燒味plan b

老鼠拉龜就好易收皮

上年最後輸俾妓同卡迪夫 俾拖肥大炒 又和埋哈菲

佢要打歐國盃喎 應該會出嚟攞下狀態

Pogba肯踢
以佢級數
洗鬼夾唔夾
擺佢落去法國國家隊個防中位 deep lying playmaker
隔離擺Fred幫佢掃波 已經夠做
佢認真踢果時防守都好勁

仲有佢殺上黎 同Bruno打2 man games實屈機

問題係個死肥佬會唔會再搞事

如果pogba擺明想走 大家和平分手 講明有合理報價就俾佢走
佢就上場盡力踢爭取多d買家 同幫曼攞番個靚價
支持盡快俾佢上場踢

但肥佬再玩野就雪佢算

歐國都唔知搞唔搞得成

未睇過99年絕殺？
Ole講笑講過話佢後期咁多傷
係因為99年剷草後患

加陣最重要係曼城個批決， 同車仔爭三分大家賽程差唔多真係此消彼長，未必真係過到佢頭，同埋車仔贏完利都見到佢上哂力。

當然其實李城都有可能季尾崩盤

比人屌都鏟啦
不過應該講緊好後生個啲唔比
因為真係好易整傷

似李城崩盤
同埋我地最後一場係打李城

見你曼弱勢先玩野姐, 而家發覺原來無左一樣咁踢, 肥佬邊惡得出樣
普巴見到隊波積極返都想踢啦

呢球係從後剷人，唔係入波剷草

馬迪真係抵續 錫住用真係正

清識波

如果係香港D球場剷，我諗成個膝頭都損哂

另一邊廂阿Dean又三連撲救三分
如果繼續下季繼續借比錫菲會唔會助長對手?

留名射精

應該唔係Ole講
總之睇過d咁嘅未fact check說法

佢有講過因為呢球比sir罰
不過就保住咗個冠

I need to do that

祖記2:0個球
楊隊比dybala扭過兩次

直頭掛得靴

呢場係英超？好少見英超有黑人球證

你個乜撚嘢名嚟架

躝返出去啦, 咪撚到時又入曼迷數

仲要話曼區最戇鳩既識波

講出來唔怕比人笑死

轉都唔會宜家轉啦
你買緊今季件衫嘛

唔講邊有得笑
最強中軸
福 連 宗師

近期失左好多分

第一次認同你

啱啊買佢正式成為一個夠班球員個季
其實好正

李城似要崩盤
今場對維拉失分的話車仔話過就過

好彩英超借將無得倒戈姐，唔使俾牙癲守死

咪係囉
另外想問今季歐霸有無著過黑客

摩佬時期防守已經勁左好多

Vardy傷左之後
個兩場英超都無贏過
前面得伊恩拿祖
條友極度敗家

From 新浪

拉舒福特因滑跪慶祝受傷！蘇帥咁回應……

曼聯即將在英超中對陣般尼茅夫，在這場焦點戰前，曼聯大將拉舒福特、麥佳亞和連迪路夫卻遭遇傷病，教練蘇斯克查也憂心忡忡地企盼：望他們能夠趕上這場比賽。
在對陣車路士的聯賽盃中，拉舒福特自由球絕殺後滑跪慶祝，慶祝過後起身時走路變得一瘸一拐，這也成為他受傷的原因。對此，曼聯教練蘇斯克查給出了自己的看法。

1999年歐聯絕殺後，蘇斯克查也曾滑跪慶祝，他亦因此受過傷，如今蘇帥舊事重提：「當年我扭傷了韌帶，還錯過了一些挪威國家隊的比賽。雖然最終我因膝蓋傷勢退役，但導致我退役的可不是那個扭傷的膝蓋，而是另一個。」
隨後蘇帥繼續稱：「當取得入球後，曼聯球員可以做任何他們想做的事，因為說不定那一球就是他自己職業生涯的最後一個入球。」
最後蘇帥稱：「現在時間還早，希望我們能在明天踏上球場的時候迎來他們（拉舒福特、麥佳亞和連迪路夫）的回歸。他們三人昨天進行了一些治療。今天他們也進行了一部分治療，還進行了一些低強度的訓練，希望比賽前他們能準備好。但是現在，我還不能給出一個確定的答案。」

原來有，決定印麥湯黑客加歐霸章
未印過歐霸

麥湯真係好有隊長格

木狗個位

軍醫個位

軍醫 體能教練都要

最尾跌左個cam咁好笑

學術研究
其實有冇隊可以對疤、同市個啲隊 打控球
次次佢地都可以攞到咁高控球率

認真右翼 james 不知所謂

下體會狂搶

giggs x Scholes. gift

唔係加利仔鍚史長老咩

想睇7冠疤對四冠鏝
疤當年條後防頂唔頂到上年鏝D 逼搶

最佳草地獎

so b踢波果陣真係好中意佢

要甩左個手臂sponsor先喎，不過唔知有冇鋪頭會做

Post ig圖正確示範

係，其實加陣每一場都好大壓力， 真係唔想見到隊波又踢唔到歐聯， 希望班契弟頂住

成班人起身就打j ig出post

大把啦

No7有

摩佬時期防守係好左 但係比較被動
近期唔同 多左好多方式防守

唔甩 印單邊

又未去到不知所謂咁嚴重
啲機會都係佢一個人跑出嚟
係有一兩球獨食咗
慢慢調教下應該會好勁

你wor , 7 左

JAMES 想再進步一定要苦練苦練苦練 射門
而家真係太差
配合 反而排第2
射門 一定要苦練 ...

我都意緊印邊個 17 18 39其中一個

我都諗緊1 5 其中一個

Shaw 琴晚防守的路數真係好左好多
好識拎位 踢得好柔 尾段守馬列斯守得幾好
左右兩閘的防守力算係咁 進攻就夏天再下苦工

夾sancho應該輕鬆入夠20粒

巴打 想搵我最圖做電話wallpaper 求介紹

awb靚仔wo

爭咩丫，溝埋一齊印15啦笨

冇大傷前好撚快……

係修打到翼咁 一個扭幾個

佢剩係練好斬波已經好好用
右腳打右邊射門反而冇咁重要, 何況前場其他人入波應力都不俗

其實唔洗射波叻 做好傳波 意識已經夠

夾到有心咪留低 雙核

冇心既咪走 用筆錢買新中場

反而看得佢而家踢得硬淨左
Tackle 準左 唔會唔湯唔水
同埋人地出高波 佢唔會再驚波唔敢頂

占士獨食都唔係今場問題
上幾輪有一場主場聯賽佢打左邊
射左5,6腳左邊cup 大位唔係省中人就飛哂機
完全無諗過傳中
睇到燥

成隻PEPE咁

有冇片睇
講真 我對 費sir走左之後既曼聯啲比賽 好似全部都冇咩印象咁

笑咩呀 好難揀

個頭好撚有特色

本身都想印39
而家多左個18

占冇傳中
佢擺明睇sob指令
一係成場係咁斬 一係成場係咁射
佢係爭最後一腳既火侯

之前印過18

Social Media Manager - 調廢LIN過去

p仔就係成日想入波
搞到變咗隻過街老鼠

下季都係呢兩個架喇

明明自己出波叻 就專心比波啦

AWB未來五年內一定會是世界第一右閘

做好自己本份工作真係最重要

求神拜佛佢唔好係b仔2.0

他已經落剷少咗好多
而家剩返就是預判同埋進攻視野

琴日左腳交右腳嚇到250唔追

咪搞到成個精壇咁啦
TAA都未超越到

講就咁講
AWB練進攻易過TAA練防守

Fred入唔到國家隊

正呀 巴打有冇熱血d架
邊到搵架

要挑剔我會覺得係傳波同推波既決定
始終俾對手知道你會落腳剷係會怯唔會亂嚟
同初期B仔1樣

HI爵 lin

阿諾呢

但比季初已經好好多
而家1v1他會有信心搵到位出波

佢出波我無擔心過...係指地面傳波

下季借甸軒去國米 點睇

自私咁諗仲好 有得抖

咁要再觀察
印象中進攻時無太多傳地面
如果你指抗high press咁他無問題

琴日邊線fred俾ederson嗰球換轉普巴應該直接塞咗俾占士

繼續英超啦

有漢奸邊有得踢

屌白lin 個陣就話後衛用波好只係extra, 最緊要防守好
讚TAA 個陣就話佢進攻斬波好所以係世一, 防守廢都唔緊要

Kroos唔係本身黎但炒左耶子先唔黎咩

首先國米肯借先得
成日當人水魚，人哋做乜要幫你練兵

佢下季都36歲 跟干daddy國米有盃捧

個球臨尾梗係放去角落嘥時間
咁搏俾人中間截咗打反撃就GG

借國米分分鐘俾干地買埋

果球好可惜,fred俾細力啲同落啲西去右邊占應該會追到

普巴會有倒西 停係占士前面

阿狗對鏝 2012 到而家先贏得3場
蘇sir 一季就贏3場

今次有進步架喇
唔係dum走粒波而係dum俾梳
上次係朗隊問佢攞佢都仲要收埋

蘇斯=哥狗林伯剋星

Herderson

最好乜鳩國家隊熱身賽外圍賽都咪撚踢
淨係踢大賽歐國盃世盃呢D

可以follow @manutd_hqs

白lin一季可以有10幾助攻？

巴西條中場選擇多撚到唔識揀

屌 whitewalker

漸凍人

佢係night king

月巴直接笠入

成日比馬仔般奴小臨尾個腳唔交

好好丁 thx巴打

Bruno shu佢

咪玩, 要借就借英超, 無英超都去英冠俾人撞下
去意假養生一年踢幾場認真波, 學到啲咩

好正 扯左

咁閘位同中堅要求又唔同既，中堅防守點都唔可以差。閘位防守差可以防中同中堅包，你中堅防守差唔通要龍門包咩

大佬呀 AWB 起碼唔係清朝髮型先啦...

蘇b訪問都有特別講到占應該有2個助攻

佢呢期咁頹可能想入球波振下士氣掛

ddg同你講: 我包咗超過1季以上先有今日咁勁

打毗就係要有火先好睇架嘛
多謝哥狗搞氣氛

用緊呢張

男人黎？

hehe lur口水落鄰居個logo添啦

唉，可惜佢近期失誤多俾人屌得好勁

印29

曼聯14號都唔識

44點睇

淨係識你做保安

前半季隊波咁既死樣係人都頹

我都係 個陣斷左好耐無睇

麥湯真好正
一路都支持佢

走唔走都未知，又唔係打得好，印呢個地布味濃

我淨係記得你講點球

今日洗唔洗番工

屌你

Who

大陸仔

玩膠咋

現今曼聯最強嘅14嘅

打門

球進啦

打門了

曼聯前腰博格巴

近年曼聯no有4字尾都係麻麻, 4, 14, 24, 34, 44
好在綠木拿拿聲轉左唔著54

後腰費萊特

马夏尔

迪赫亞

竟然

肖

WTF

卢克肖

歐霸刷左唔少cs不過講真我曼防守真心唔差我估唔到皇都有上次睇佢地打鄰居啲防守好唔得

唔洗j得太過分，好似有12場係盃賽對低組別球隊

DDG有8場cs

清新功勞

如果連加特加佩利拉再加錢換周柏豪 deal唔deal

最記得佢黎到無幾耐有一場對史雲斯， 佢又衝上去助攻， 跟住人多打人少，點知個波去到垃圾肥西度佢面對面交失，最後輸撚埋個反擊， 跟住呢度好多人護肥屌梳衝上去

兩個負資產黎架wo

Ddg同佢對親 愛都柒

被人黑

佢地下年打英冠 應該都夠班既

可能本身50m+P可以deal，有埋連要60m

下季印18

咁1定5號今季

李城話我地知聯賽應該點玩，冇贏過但係排第3

見到啲唔想見到既野
負評左

比人屌到廢過一半英超龍個個, 有幾多CS?

仲有人反冰呢下好笑

多謝埋ederson
條頸個真係冇紋錯

8場 差pope 3場

尋日有人回
bruno=正數 15=0 14=負數
15都仲有D用既

歐霸刷數據就算鳩數啦

英超8個

15

大家覺得邊pair gay啲
9+18 1+2

1+2

14+15

拉

pepe咁 不知幾得意

點會唔deal 係驚要再加錢

啫係原本係60m單買 加佢兩個要70m

一齊倒立

PSG vs Dortmund will be played behind closed doors on Wednesday, Paris police confirm.

歐聯都要閉門

特登賴落武漢肺炎, 停左psg場法甲俾佢抖夠
仲俾球迷入點都講唔過啦

淨係過去10場都有8場，係你哋琴晚對防守無信心嗟，蘇斯擺明對自己啲防守球員信心十足

一球係ddg派膠一球係romero派膠

沙特個王儲 煩緊剷除異己，應該唔會搞買曼聯住嫁啦

龜隊其實好大幫助

見佢成日企位都好牙煙 一個過頭打身後就轉唔切身咁

希望so9 錫住嚟用啦

我見佢d 1腳轉波唔知踢咗去邊想死多d

麥龜LEAD到條防線
由RIO, VIDIC同EVRA走左之後幾年冇人做到

呢球無記錯嘅話
費蛇賽後鬧蘇B唔駛飛剷攞紅牌

唔洗臨老重心掛掛 早兩年都唔敢黎睇打比

好似係屌佢冇體育精神

ddg嗰球好傷

早2年對親前列都比人射龜咁射

呢兩季開始回落 死忠都係咁話

蘇斯克查表示，他這次飛鏟得不到費格遜的認同，「我之後得到的是罰款，還有被『吹風機』侍候。被逐離場時，我聽到球迷的掌聲，但領隊不高興，費格遜告訴我：『在曼聯，你不能用這種方式去取勝，我們要贏得堂堂正正。』這件事震撼我，因為有些領隊應該會大讚做得好，但他不接受這種方式。」

練龍

尋晚最尾頂撚晒

屎波 宗師 落河

第一次聽

其實救波都重好好，不過之前最獨特既用腳救波已經少左好多，最慘係失誤

都想知而家有邊隊破到呢個陣

點會少
上場都救幾吓

猁咪破咗囉
不過嗰陣又傷又殘
如果Full team應該有得試吓

雖然回落 但係今年英超都有8場clean sheet 同第一名嘅pope都係爭3場

好想福快d出場

想睇福馬般奴既效果

希望你快啲番黎

依個陣瘋狂overload左邊啦
BW都係仲差D

反曼: 曼聯4424

Masterful ✨

Give it up for Bruno Fernandes, who has won February's PFA Player of the Month award! 👏👏👏

其實曼聯呢幾場都係有啲運 ,連續3場英超都係俾人入左波之後唔計

31射

Fred都比人屈左兩球

依場唔係啦

奧狗走甩左個pen

如果佢唔退，個季應該要已經買左Bale
Bale係費sir手上，除時做世一

Player of the month

原來真係搵boss

關費sir 留人撚事咩，耶子on 閪鳩懶老定又放埋假先上任， 買人又係未都要big name, 你當老幾呀

仲有佢炒閪哂個教練團用埋啲咩菲臘仔， 唔撚閪就有鬼啦

最後買個自己子弟兵費蘭尼都踢到成Pat 屎咁， 含柒啦佢

上半季作客贏既圖嚟

呢個係上次英超作客曼城

摩佬

係。不過今次都可能係

仲以為佢搵費Sir

果次接任真係業餘到爆
Moyes +木仔 完全唔識搞咁

你以為咁大間球會值咁多億,對費sir退休係一早有完善準備
點知

琴晚有喎
無人cut到gif鏡頭捕捉唔到姐

抵啦
即刻deal

呢個係咪拎親都奶嘢，定係領隊嗰個

唔係冬甩派膠就9場tim

重有羅美路出迎

我覺得罰係有罰
但閂埋門應該都有讚佢

好似有事後問返 Sob話係搵family 咁可能佢意思費SIR係老豆既
BTW 呢條片係比賽後既幾分鐘

1:17見到費SIR好開心咁笑

404 not found wo ching

不過你都可以話費sir 搵佢接手係好大責任， 亦都顯示曼聯其實管理員方式好落後， 旨意哂費sir, 冇一個完善體制或者體育總監去協助球隊呢啲過渡操作

睇番曼app 馬仔嗰球嘅all angles
馬仔跑之前真係定咗型 勁呆咁企喺度

驗眼呀巴打

占狗快到

Lin 30m
P 15m
Jones 15m
Smalling 15m

Pogba 1億

保守估計呢堆人點都放到呢個價掛

木狗禁多一億幾出黎就有三億shopping

Lin憑咩值30m

連Gill都走
一次過無左一內一外既重心 好難唔爆

睇到喎

梳用緊手機版
熄左utube player

Bruno Fernandes' assist to Martial against Man City is a move that has been worked on at Carrington. Martial feigning his disinterest and then making the run when Bruno raises his hand #mulive [the athletic]

打丁片計呢段top 10 freekick 幾好睇

呢幅圖俾熱狗同阿妓睇到會點

完整版

Kroos傾到最後唔要

走去傾法比加斯同恩尼斯達

上任果陣傾拜恩斯、積基卡同高文

摩佬應該會話，你應該產撚傷佢，咁咪十打十囉，醒少少啦屌你老母

Pogba放得1億放黎做咩

文員鐘斯值15m

我地隻伊雲斯當年幾錢話？

咁撚好演技

呢張個樣有啲似k walker

以前曼又係好興大戰時
d死球玩下野

仲有d vidic 幫貝碧 單擋

有無演技gif 圖

好gay

訓左無睇 其實咩事

Lin 15-18m
P 10m
Jones 15-18m
Smelling 25m

覺得咁樣合理啲

Thank You Chong

史波25m

講撚哂啲Tactics 出黎

我覺得如果擺英超中下游，唔會差得過10A

用一次 人地就知架啦
要轉架啦

好温馨

見到費sir 健康就係我最大既欣慰

你覺得姐 除咗羅馬開15m仲有邊個會買

Manchester is g_y

熱阿都傳緊

咁就要賣4000-5000萬啦 咁多人爭

halo>>

有冇人有原圖想做wallpaper

0gard -30m就差唔多

全盛鍠
摩迪+卻 嘅中場控制力都好強
加埋有不死人
其他每個位置啲one touch都世界級
果時國家打毗仲好猜過疤
不過果時疤冇咁強就真

PFA英超聯賽2月份最佳球員：般奴當選

1月 葡超最佳球員
2月 英超最佳球員

對上一次曼聯拎最佳球員好似上季了

傑斯有下短角球俾丙朗頂入，之後球證話未開

果季黑左丙朗兩三球搞到佢輸左金靴

試下dm佢問佢拎？

拜利飛鏟埋去

講演技麥湯訓地笑撚死
假過踢學界d人

成日都係咁

學下隔離matic啦

佢終於LAN?

希望最尾一場對李城有機會決定邊隊前4

俾佢走啦

Tahith Chong has an agreement with Inter as a free agent, but Inter want to loan him out... that’s why he hasn’t signed yet.

Man United last Friday told him they’re ready to offer a new contract until June 2025 if Chong will not choose Inter (and loan...). 🔴 #MUFC #transfers

竟然有人話換我件XS 靴里拉
不過係12-13 藍黑格仔奧雲

今晚贏唔到Av都幾危

唔該巴打 好多丁圖

有得續梗係續
就算之後唔掂要賣，超碼有錢收番

麥龜ig 個小朋友好得意

dmed 希望會覆

有嘅過post上黎share丫

LM
希望會有 張相好靚

估唔到佢落到場真係比到隊長個氣場
吹親每一球都第一時間屌柒球證

巴打拎到記得一齊分享

希望歐霸比麥龜抖抖啦

正 咁應該無得出 佢果位空嚟俾其他人

我都cut左 自己校番d位

皇巴啲One touch真係另一個lv
我成日諗係咪靠訓練就真係練到
佢地啲波係好細範圍都傳到出去 唔會一拍就腳震震咁

英國出名KOL幾撚值錢

拜利真係咪撚搞呢啲啦，陣間又傷

cut 無左個feel

個feel 就係要有多d fans

快lan

bye

Paul Pogba doing extra training ahead of Manchester United comeback this week. #mufc

希望復出踢返好波

讀下心先
般奴激發起埋普巴個鬥心
真領袖

對摩狗
即刻加練

歐霸岩踢啦

馬迪留多一兩年教下新仔Ok

屌有留言話個小朋友高過占

劇本：出盡奶力打摩狗 最後因為太落力再傷出

普巴有得出既話實往死裡打

高過Gomes

鏟草受傷
再休息兩個月

林伯帶咗42場 21W 9D 12L
蘇sir 頭42場都係 21W 9D 12L

求第二張高清版

何蛇：哥狗食錯藥

要鏟草了

好耐之前了 搵唔返了 我一cap就已經調咗色 你去ig調色再down返啦

佢前日係傷住踢
成場趷下趷下

升levitt garner上黎佢做導師

有咩藉口

你唔講我都唔記得

我早排去試原來童裝大碼都得

係咪尋晚出場拖手個個小朋友？ 冬菇頭好正

諗起簡迪

有無圖

多謝上面位巴打推薦個page
好多正相

零加特肯定冇咁低啦 肥佬都比佢個名呃到
廢還廢但有一定商業價值 加埋英人

要啦， 其實岩岩嗰場見佢狀態未係十足

換錯人，死攬Gundogan, 換Mandy 明買明賣同埋250入中間老鼠拉龜

mendy

臨尾都窒窒地步
應該紮住上

出拜利操下態啦下場

lin 30m
人唔笑

可唔可以share下張相同個網？

反還反 實力不嬲唔係100%同實力掛勾
佢係英超市場價值呢個價差唔多啦
你當吸血鬼拉奧拿on9架咩

咩page

Ben Davies and Steven Bergwijn are not training with #thfc this morning.

上面覆左

英撚+30m
啱數

實力不嬲唔係100%同實力掛勾

有問題特別係英人不嬲虛高
唔通龜又值80m 渣古又值75m咩

ching想講身價

扮下野都要咁講既

你要唔要我件XS

Kane 好似操返

係 打錯

睇咗官網apps 馬仔第一球所有角度

般奴真係一開始 扮同fred傾嘢
之後一直望著遠柱
之後就扮揮手斬遠柱，馬仔跟手即刻起跑
般奴真係由頭到尾都冇望過馬仔眼

麥迪臣like咗

不了
要Pakho算

唔知我曼幾時先可以對強隊都主攻呢

Both

JM係真曼

柏豪 + Sancho + 防中 夠晒

置頂啦

其實如果買到麥迪臣或者柏豪
可以點擺？拍般奴雙攻中？

lin 我覺得1500-2500 for 英超

但無人買

500放去意甲

我記得當時費SIR係讚SOB架(公開)
私底下就唔知了

咁講真，其實so b 夠時間跑多1秒產波

中堅呢

叫干爹2千萬磅拎走啦

買咁多中路球員做咩

又或者433 兩個中場外加一個防中 🤨
其實柏豪黎到都唔會打鐵膽主力嘅
我諗佢會係重要一員 但唔係關鍵成員
我地中場有質素嘅人唔多 鄰居中場多到排兩隊都得

中堅我覺得可以觀望多一季
今季列強搶中堅 實炒到飛起 冇必要爭埋一份

無時間諗啦
不過真係好熱血

呢段超正 好想係現場睇

仲有 Tuanzebe本身唔係季初傷分分中上左位先

麥迪臣同柏豪都係英超主力 柏豪仲要隊長黎
所以覺得佢地唔會肯冇得場場出

暑假買到sancho黎緊果季唔反木狗

跑多一秒就入禁區啦
到時剷完輸紅牌12 碼就total loss

想問下大家 點解覺得maddison好過greahlish
我個人就想麥仔既

一季計埋歐洲賽 50場波都有
踢一半都唔會比起佢係亞視少好多

感覺差唔多 可能性價比grealish抵玩啲

領導力同可塑性 Grealish 比較好

真係好好奇究竟點解so b 買親啲人都咁啱用

對白lin 真係完全無信心
對住sterling 射個球企定定做乜9

嗚啊 睇片都打覺得high 好想快d去主場睇波
去過ajax主場睇過都覺得現場氣氛好好，唔知曼主場會點

Jesse Lingard is set to be sold by Manchester United this summer, with Goal learning that he has lost the confidence of manager Ole Gunnar Solskjaer.

係就好 thanks lingard
成隊波最睇唔順睇係佢
成日玩玩下

好撚正
屈左幾年既怨氣終於有得爆

下季真係要坐穩前四,,咁再夾多季可以試下衝冠

同埋我唔覺得會買哂2個
因為撞位撞到仆街

同埋我都同意佢地唔會肯唔係場場正選
就算無100%都要8,9成啦

麥/FRED都佔左1個
仲有般奴,但係出雙攻中我又唔覺條防線可以穩到淨係放1個掃波

所以應該只會2揀1

終於等到呢一日

好怕希運越大失望越大
本身今季開季唔錯都好大期望
第一場仲要4蛋炒車仔

屌到反皮，唔撚想要

原來mejbri 用左成千萬買返黎

普長傷一段打唔入中下遊係硬傷
場場夾硬要用廢連同P

你睇下依幾場無左佢地中間差幾遠
當然馬迪打番起都好值得欣慰

值得續多年

有排浸

柏豪可以逗後d都得，jm同般奴撞位

17歲 浸多兩三年 真係ready 既借一借佢出英冠

麥湯

懷念lingard

future captain

德甲都得

扮曬野加操 做俾c丹睇
Lan

So蛇 突破左足球理論 唔計

尋晚開波前馬迪拖自己個仔出場，都幾高下

原來依家曼聯係英超失波第四少

何蛇：賽前預測我估中左結果但估錯左過程，到專屬直播我估中左過程估錯左結果

失咁多分主要都係對中下游入唔到波

Lindelof派少啲膠會仲少

快撚啲走啦

2020之後成隊波都唔同哂

望落有啲似chong 同 天使個類
睇球王片都唔覺有咩咁勁

Manchester United winning the race to secure Tahith Chong's long-term future amid interest across Europe

Manchester United are hopeful of winning the race to secure Tahith Chong’s future on a long-term deal ahead of Europe’s top clubs.

Manchester United news this week: Ed Woodward would ‘relish talks with Daniel Levy’ over Harry Kane deal

最近嗰兩球都唔關佢事

無人要先留隊

講今季表現啦
一場正常無乜用

讀心又贏

到底有咩吸引到sob
明明今年啲新援件件同用綠木都證明到sob既眼光
唯獨係呢件Chong完全睇唔出佢有咩咁特別 除左特別廢

新lin

盲反是咁

2020頭幾場仲好柒
買咗halo bruno之後成隊波都唔同哂

有野就講啦 單單打打
屌你老母

下

真 嗰陣福啱啱傷 幾場都輸

Dllm木狗 一早買Bruno 咪好
話唔定普巴都唔洗傷

chong 好似仲未入到第一球
印象中連gomes咁少出都開咗齋

普巴呼吸: 條25仔一定係突登呼吸留住條命去馬德里

好想睇 馬福般呀

弱智樣

我哋對軌咪走甩咗張紅

所以呢？咁計法永遠唔會完根本隊隊都有得益同唔得益
結論係英超球證同var都係垃圾

佢揸住黃色車 仲唔係暗示想去皇馬

winning race ahead of Europe's top clubs 都叫冇人要？

其實可以續完借去多仔
順手用黎傾sancho

屌
lingard 覺得自己係歐洲其中一個最好既10 號位球員

cls

何蛇：哥狗唔識波

所以咪有運

解時維拉話要人+錢

Details ？

應該LOAN OUT羅馬多

希望可以啦 睇左曼成10 年了希望快d 復興，呢排睇波都開心翻啲

燒鵝B都40m啦

lin剩係英人個名都值30m啦

其實你地係咪當普巴一定走硬

光頭佬嬲

唔想佢黎，又貴又易傷比sob決定買咩人啦屌

250點唔入中間，比awb單擋到咁

坐sterford end好氣氛好多，其他stand其實普通

又唔係快
咁我寧願馬仔繼續

成個熱刺除咗兒子LM無乜邊個想搶

其實坐作客區附近鬥搶口都好正
20000empty seats are you fucking sure

除左普巴，你個保守都好唔保守wor ching

記低了 thxxxx

我記得仲有thiago 傾左成個暑假得個吉

twitter ‘Mufc songs and chants’
跟住唱爽好撚多
最緊要你附近啲local球迷會幾欣賞你係識依啲文化

史魔寧真係唔止15m
雖然佢唔係最勁果堆
仲耐唔耐爆一兩下
但佢起碼健康少傷病
打中遊隊完全無問題

無聊數下哈佬今次只係up左40個story

林峰續約

Jesse Lingard is set to be sold by #mufc this summer. He has lost Solskjær's confidence. He's only considered for less important matches now. The player regards himself as one of Europe's best no.10's, which is at odds with the manager's appraisal #mulive [goal]

看得自己那麼高快撚啲躝

傻撚左

據《Metro》報導，曼聯對史摩寧（Chris Smalling）的要價提升到2500萬英鎊，這讓羅馬感到吃驚和氣惱。
羅馬希望買斷租借來的史摩寧，曼聯一度向紅狼開出1700萬英鎊的要價，羅馬不想掏這麼多，希望慢慢砍價。不過《Metro》稱，隨著熱刺、阿仙奴和愛華頓的加入，曼聯認為史摩寧不愁市場，於是將要價升到2500萬英鎊，而這讓羅馬感到震驚。

有出場
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

有入波
.......................................................................

同朗尼交換隊踢把啦

曼聯唔配有咁高級數嘅攻中

買佢， 不如買個拿坡里個米利克， 我覺得佢岩用過阿傾，二黎意大利呢獲嘢影響好大， 應該好多非本土球星會想去其他國家， 仲有佢應該平過阿傾。

同埋與其買前鋒， 中場都要補， 尋晚對曼城人地風流波加冇迪布尼條中場都斷得好勁， 防中位始終要買人輪換， 我地始終缺乏後場一腳比穿上前場既球員

而馬迪其實keep 到有休息呢個態對中下遊都ok

屎波返英超肯定有25m
羅馬食蕉啦

真係唔覺得lin 賣到3千萬以上

講伊禾比都有d 突破亂咁撞到d 機會出黎
lin 依家真係乜都無
中下遊都唔會有正選

如果賣意甲一定唔會多錢 (英人無優勢)

哪來的自信

中下游大把on9仔，e.g. 愛記

唔似wo

愛記傻仔買過咩? 我覺得lin 連連儂/禾仔/伊禾比都比唔上

有無人有睇牙dean今週三連救

咁比你會換走fred定麥湯先
兩個防中掃波而家先叫做攻守平衡返少少
換普巴落去都一定唔夠佢兩個勤力防守

連格特你 是這隊裡的污點

24x7與那普巴纏綿 不理閒言

如果打到曼城咁雙攻中就好既
睇so9 實力囉

留到實留架, 打到上年十連勝80%實力已經好勁
但如果好3場柒7場, 不如快d 走

其實晒錢買前鋒托咩，直頭平平地買落哈佬算啦
而家果堆target咁撚貴，講緊Sancho 140m 柏豪都成80m

肥佬實擦得掂啦
不過放得走 免費都制啦

令對手無左個正前鋒 都值既...

其他stand = library

Milik勁咩
冇點睇 不過波台人物 好似唔方勁
好似N賓 Kagawa咁

30 歲啦wor

今季用黎頂般奴輪換 下季買到pakho再賣

廢鍾係咪消失左
波又唔見睇

英人

唔係上半季入過歐洲定意甲11人?

要賣都一定chur高少少la

贏左打毗今日去印埋啲字

應該唔洗再買今季衫

四色龍門衫

但so踢法都係防反為主
有防先有反
對中下游都重可以試下雙攻中
對強隊就真係唔使諗

個日LIVE POST有人講
之後我覺得好撚似

$$$$$$

我果堆普通嘢嚟 專家就玩更衣室版

點解無印14 15既

我用緊呢張

用黎做連登wallpaper好撚靚

無14 15都算, 9同10都要買埋啦
唔係木狗點有尊嚴咁買人呀

笑撚死

未死心果時一早印左

9/10 大名早一兩季印晒啦

印15都算
竟然印14

夠膽著出街咩

英人身份加多10m
同埋又唔係真係好勁
唔怕賣返俾英超

望住是但一個唔會諗起另一個
但係擺埋一齊又唔覺有好大分別

果時冇咁柒

12都有

睇下對咩隊架姐
同埋防中都要買啦

有無人有睇牙dean對諾域治三連救

如果fred同麥湯要出晒更加唔應該買Pakho啦

我都有

但係pakho 有佢地兩個無既野

可以試下柏豪左福右咁樣擺

一直都覺得細緊打後備算係咁

早排喺街間中都見到人著lin，有咩問題

比巴打提起我連登有依個功能
即刻整番先

上次有個巴打係到講
笑撚左出聲

為咗買個新人咁樣調走福仔
正經買隻右翼好過啦
買山狗嗰陣都好爽架
但係咪又係冇解決冇右翼嘅問題
務實啲解決咗最需要解決嘅問題先

Cls師兄好有錢
印黎燒左佢算啦

Pakho係買黎踢lin個位
有時又可以翼位rotation

算啦都風光過

上季印左作客山狗
著左兩次唔敢再著

pakho 30m左右買到返黎做bruno後備或者踢下邊我絕對贊成
要貴價買返黎就不如買隻真係踢開翼既好過

連狗做地布
P做洗碗布

我14-15印迪馬
17-18印山狗

不過好在買左3-4件可以收埋呢兩件

買黎同般奴輪換我覺得佢未必肯

以佢既鬥心應該想長踢正選

爹哋慘到
又一件收咧

又邊個收左咧

Kroos係V92唔要

Kane復操但傷前個態都麻麻 難救daddy啦

Bergwijn

早幾年有人件聰明仔, 仲放緊網拍

廣告費都蝕死

咁黑仔
依件算幾對辦 幾好架喎

都唔覺得耶子會簽到
kroos 只係史奈達咁無限48小時
大佬你排第七歐聯歐霸都無, 點會黎

普巴留隊 哈佬續約 sancho+防中已經是title contender

無, 愛港力一樣有人著, 柒啲咁解囉

Cls
黑到咁
夠唔夠人開波？
借個契仔lin比佢用

咁11/12印佢又係一個唔錯嘅選擇嚟

晴b 都迷lin
證明佢lin ig 攻力係唔細

17/18印左mk
上季印左LKK

Kroos自己講已經Agree咗
但之後無消息 然後V92上場 都無消息 鍠approach搞掂咗

簽小豬唔要Kroos真係痴撚線

所以乜鳩中醫話曼聯無錢, 木狗根本唔使驚

Ching你睇光都幾好

清埋smalling jones rojo 再入多一個中堅就穩撚陣喇

美國佬造數容乜易

嘩

對下遊可以出雙攻中打half space?

有一大班傻豬球迷送錢比球會出糧

印柒頭lin 唔該

The player regards himself as one of Europe's best no.10's

p仔係同佢差不多廢 但唔會好似佢咁撚樣講野先囉

真係燈得走我印埋15又點話

見到馬迪去返咁既水準 真係好正
想當年見到車仔有個咁既防中
真係覺得屈左機
有射術 有身位 有傳送
正正係曼當年需要既防中
希望可以教到麥湯d企位 防守

歐洲10號最佳之一入唔到國家隊

做布都嫌佢地廢

人地英格蘭7號喎勁過mata啦

今季主場印左37 作客印53

p仔: fight for my place at the club
廢lin: 0.012%

高下立見

印 777 Carrie Lam啦屌

買十個廢 不如買一個勁

蘇b學唔學得成都係問題
另外就係柏豪應該無咁高足球智商

般奴我唔擔心
佢真係每個動作都有用腦

都諗過印BW,季尾有平都會考慮吓

有冇咁撚痴線 自大成咁

叫rio學積基卡踢波好似？

🏥 Spurs confirm that Steven Bergwijn suffered a "significant sprain" to his left ankle during the game against Burnley. The winger will now undergo an "extended period of rehabilitation".

bergwijn都傷埋天亡daddy

留到普同哈佬就差一個右翼only

唔好唔記得後面仲有T仔同文沙等緊上位

黑色已印bw
主場整咗聯賽麥湯 歐霸綠木
trust the youngsters

下場就你垃圾獌皮
Lucas moura 1g1a

仲有LUCAS呢

p仔真係可以留黎做後備嘅
始終佢出親場真係有火 又有翻小小技術 又後生過lin
心態都幾好 起碼知自己廢 踢得差
奈何能力上真係未夠班嘅

Lin淨係講0.012之後都知唔留得

點樣saved

唔怪得之前有自信到like 皇馬twitter 定facebook
不過秒速被皇馬block左

Jude Bellingham has been given a tour of the Manchester United training ground ahead of a possible summer move. He was driven into Carrington by his parents on Monday morning and left in the afternoon. [men] #MUFC

又貴價英冠幼齒

HEY JUUUUUUDE

有無咁撚柒呀

有咩問題

唔講都唔記得

文沙就算出得返我都覺得佢係防中/右閘料多d

Don’t make it bad

我都係啱啱先知

睇袋算啦富咸防守都垃圾佢仲要冇得出
英冠都可能踢得掂嘅

連防反隻翼都冇埋，daddy 又有藉口了

歐洲黎講我諗應該都係多蒙特主場嘅氣氛最好

歐霸幾錢

果陣又話咩西班牙風 歐陸式踢法

我都係印左佢

一開季彈彈波佢都有功勞嘅

咁幾時踢走埋福仔

你打half要兩隻翼拉勁闊
你望下我地係福長期cut in 點踢

Lin交到功課咪唔洗lan人地福串得起
你隻垃圾踢d乜出黎？

如果賣馬 吉番個位出尼 有冇得諗

國米都蠢唔哂

有, 買到麥包皮頂佢可以諗下

啱啱入完波都要賣?
假假地今年2號射手
唔通留個0G0A霸位?

Ching ho ball

覺得蘇蛇呢幕好正好溫馨

就算唔旨意兩翼都要旨意兩閘
但係左邊梳唔夠快，拉得唔夠邊
BW就攻強守弱，走位要加強

右邊awb就唔洗講了，不過依半季明顯進攻係勁左

大碌出黎未

幾件一齊整 唔記得
899左右掛

Lin 係廢，但係The player regards himself as one of Europe's best no.10's 應該係報紙佬屈佢啦，睇得出英國報紙都幾撚賤打落水狗

唔爭在賣埋福 買C朗
賣bruno 買美斯

反馬咁快又衝出黎柒

我最冷門印過個件應該係evans
仲要係12/13開始伊膠化緊
不過支持青訓

由今日起唔叫so9

叫返so sir

我最冷門果個呢到應該冇咩人識

甩緊d字
聽日變成麥湯了

有咩問題
最好搞到廢lin抑鬱收皮以後咪唔好踢波
未試過憎球員憎到一個點

買多件咪唔洗甩

伊高斯

都叫對愛狗閃耀左一吓

鏝城個陣 250 b華 馬水 打翼
我唔覺得佢地打邊唔cut in 喎

球員版未必買得返岩size

我最冷門係j仔44

出面都得返一兩間有player

點甩

我相信13/14 有好多人都印佢

大6攻不銳守不穩喎

金章

即係針對lin，唔係針對0.012%，咁講黎把撚咩

我連佢比賽都未有機會睇到
完全評論唔到

LASK 場波應該正選啦

冇睇對朗隊個場？踢足90分鐘

咁多年都未用得返

個場第日要開早
踢成點？

已經預左個季係近年最後一次金章
所以當年必買

椰子

BREAKING: Jude Bellingham was given a tour around #Carrington today. Ed #Woodward and Matt #Judge were also present at the training ground🇾🇪[M.E.N]
•
#Birmingham’s Jude #Bellingham and his parents were at Carrington today. His father was driving with Jude in the back seat🔥[Sun]

16定17歲
要幾千萬

Chong留隊

主場後追咗件mata
作客揀咗最後一季既隊長vidic

英國護照值20m
有對腳值10m
差不多了

有圖有真相

熱刺新買隻翼又傷
daddy

點解要買呢啲
買多幾個前鋒翼鋒仲好啦

Manchester United’s Emirates FA Cup quarter-final tie against Norwich City will take place on Sunday 22 March at 16:30 GMT, and is set to be broadcast live on BBC One in the UK.

講起波衫我都想印過第二個名
係咪去返間波衫鋪就可以幫手甩返出黎

一半

睇唔到佢

手勢好好

jude bellingham要30m？

用岩野姐,
之前寄去淘寶,完美地甩左,
之後比我發現左佢地用邊支野甩

終於推返遲一日

Daddy竟然1月冇公開屌鬼唔夠人用

呢個得16歲唔會咁快上一隊，唔影響一隊買人

係咪因為dalot搏到歐聯球十二碼所以印佢

因為係熱刺

呢個好後生
03年出世

都唔算貴啦

想知點甩

個場進攻踢得唔錯，不過對面零攻力 防守佢冇受壓

用30m買grealish先好似實際d
當然呢個應該倒立唔差

甩完唔會有印？

邊到有

30m係降班價黎
留到係英超既話應該有排講數

16歲已經英冠最佳中場之一
用十年都係得26歲
咩叫買呢啲

自行判斷

好似搣腳皮咁

以為巴打你件衫叫0 OT

搞掂

Manchester United winger Tahith Chong has agreed to sign a new contract at Old Trafford, according to his agent.

The 20-year-old's existing United deal is up at the end of the season, and he has been linked to a host of Europe's top clubs, including Barcelona, Juventus and Inter.

厲害了我的曼，搶贏巴塞國米祖記

恭喜你見到 爵連 兄真人，佢靚唔靚仔

卡比獸

何sir

試過用消毒火酒甩英超新嗰個膠章搞咗勁耐
仲要用埋燙斗慢慢咁熬溶返d膠

遲D淘返兩支係屋企傍身先
噴個底, 等幾秒倒, 然後搣腳皮,完

上年傷後冇好過
歐聯決賽輸出左佢

依件踢咩位
同埋點解咁多人爭咁既

2年前試過拎去波衫舖問, 比肥佬撚

我驚甩幾年前嘅衫會有印。都係算了

睇袋做man mark唔錯既
train下佢位置感 打防中掃波其實唔錯

英冠占都千五啦， 呢條友天份勁過占士， 仲要16歲已經米八高係職業聯賽上陣3x 場， 差唔多啦

Young talent有得搶梗係搶啦
講緊仲要係全英最勁嗰批
為未來鋪路有咩唔好

隻卡比獸好大

膠字太薄
絨字唔夠膽甩

中場 16歲已經係英冠打正選，之前傳多仔已經搶贏

有腦有技術有身型 <-特西評

想甩13 14個季聯賽字

呢個14會唔會好d

睇中醫囝好過啦

刷返個1001先

太戇鳩，不了

你理得我

我果件係20 完美

最記得vps個季對鏝球罰球

想了解曼聯財政既可以入去睇下

第一簽confirmed

Manchester United is delighted to announce that Tahith Chong has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2022, with the option to extend for a further year.

即係歐霸又要繼續睇佢扭失波

續左莊

今晚睇李城

真係續44 幾時到AG

竟然續左

多謝拿斯利

簽得2年+1

驚有印

我都有呢件 費sir最後一季
但無印名

如果唔用就應該到時賣

對Lask又要睇chong係咁叫人俾波佢再扭失

呢件格仔我冇買到

續完鍾到俾高美斯出未

續AG先定你找數先

呢件真係for vps